### Problème à résoudre

<!--- Description du problème, cas d'utilisation, bénéfice, buts, etc. -->

### Public ciblé

<!--- Pour qui fait-on cela ? -->

### Proposition

<!---Comment allons-nous résoudre le problème ? -->

### À quoi ressemblerait un résultat satisfaisant, comment le mesurer ?


### Liens, références

/label #feature-proposal
